滯留武漢2000港人，有幾多真係香港人？

又有幾多只係拎左香港身分證既土豪/權貴？

相信9成9都唔係

假香港人就佢死佢賤啦